抑鬱症病發

突然之間冇原因病發，好辛苦，匿埋咗係房入面

唔敢搵人求救，好怕麻煩到人

好想喊，心口好痛

頂唔順

食零食

有冇試過mindfulness靜觀 試下YouTube search

食鎮淨劑

你上網咪又係麻煩到人
熄咗部電話佢啦

我都試過
谷住太耐
搵樣野盡情咁做發洩左度氣先
打機打J做運動食野沖涼洗野乜都好係咁做
平衡番

可以喊出嚟，做個放鬆引導，訓教
聽日一早起身食個早餐

睇av 分散注意力